其實幾耐買一次衫先叫正常？

借帳問

今日俾條仔話我成日買衫
但我最多都係一季買一次
一次都係2-3套
反而佢自己就係咁買tee, 個個月都可以有幾件
佢話tee係消耗品點同

正常男女幾耐買一次買幾多先叫正常？

利申：大家都2字中

我一個月買兩三次 每次$800左右但可能有5、6件 佢話我買得多
但佢一對鞋/名牌衫都差唔多 都係買兩三件

無計架啵，睇啱/好鍾意 就買 無話正唔正常
當然唔好太貴啦 500蚊以上一件tee果d 離晒譜

大約一年一次 但一次連埋鞋加埋一次5k左右

無定㗎喎 睇啱咪買

我每個月都去muji / u記買衫
其實睇岩就買 純色tee可以一次過買幾件
不過如果有brand 例如supreme果啲 就每季一件起兩件止

之前一年一次
近期冇收入咁濟
今年唔買
上年買咗六件丅恤 共256元
牛仔褲著超過三年，三百幾元兩條
2019-2020冬天冇買衫

我一個月一次係基本

睇啱咪買

想既時候可以每星期都買緊
有時又三四個月都無睇岩款